男子吊廢紙失手,遭吊臂夾腰命危

【20:10】附近商戶的麥先生表示，事發時看見傷者趴在車斗與車身之間，而背部近腰位置則被吊臂壓住，雙腳凌空伸出車外

油麻地發生嚴重工業意外，傍晚6時許，德興街恆豐中心對開，一名男子於吊臂車上操作吊臂吊起一堆廢紙期間，疑遭吊臂壓住腰部，他動彈不得。讀者黃小姐剛巧路經上址，並拍下影片，可見傷者上半身倒卧車身與車斗之間，雙腳伸出車外，而腰部則被吊臂壓住，消防員在旁拯救，惟傷者已沒有反應。消防其後將被困傷者救出，他已陷入昏迷，由救護車送往伊利沙伯醫院搶救。

據附近商戶的麥先生表示，事發時看見傷者趴在車斗與車身之間，而背部近腰位置則被吊臂壓住，雙腳凌空伸出車外。麥生指，當時傷者仍能說話，沒有流血，但被消防救出後已面部發紫，陷入昏迷。